\ProvidesPackage{styles}

\RequirePackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\RequirePackage{subfiles}
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[spanish]{babel}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{xcolor}

\definecolor{pulucolor}{HTML}{983E98}

\pagestyle{headings}

%Añade la palabra Capítulos en el índice de contenidos
\addtocontents{toc}{\textbf{Capítulos}}
%Añade la palabra Página en el índice de contenidos. Además dá un salto de línea
\addtocontents{toc}{\hfill \textbf{Página} \par}
%Añade una línea y un salto de línea
\addtocontents{toc}{\vspace{-2mm} \hspace{-7.5mm} \hrule \par}